---
title: 'Nouveau site'
date: 2013-08-29
comments: true
tags: blog
cover: road.jpg
---
Et voilà, je profite de la rentrée pour ouvrir un nouveau site pour succéder au [précédent](http://bobmaerten.github.io) ([encore](http://web.archive.org/web/20130311192144/http://blog.sledge.fr/)). Après avoir cherché à construire une page d'accueil tout simple, essayé d'utiliser [Middleman](htttp://middlemanapp.com) avec divers templates plus ou moins réussis, j'ai fini par utiliser [Octopress](http://octopress.org) de nouveau à l'aide d'un template sympa trouvé dans la [liste du wiki](https://github.com/imathis/octopress/wiki/3rd-Party-Octopress-Themes).

Je reste sur mes thématiques habituelles, mais il se peut qu'une recette de pâtisseries, une photo qui me plait ou encore un événement intéressant, fassent leur apparition de temps à autres dans le flux.

Bon, la peinture n'est pas encore tout à fait sèche, et il y aura surement quelques ajustements ou traductions qui s'inviteront prochainement, alors comme on dit dans le milieu : « *Stay tuned!* ».
